乜都唔想理

覺得做人好麻煩